無需有萬次只需一次愛 未懼流眼淚

留起這初春不需千百季 去看穿秋水

幫pish

渠頭